火炭站附近有咩好食？（午餐）

聽日去火炭既工業大廈拎集運郵包，想問下火炭站附近有咩好食？（午餐）
求巴絲教路

就工業大廈飯堂

有無邊間特別好食？去過一次，都幾多間，但唔知邊間好

cafe de coral